暑假就嚟完啦…

大家做晒暑期作業未?

利申:做完

未

哈哈！你今次仲唔死

出貓請槍??????

我要話比老師知

唔見咗

未,拎左啊媽錢請人幫我做$1/1板
佢而家做左400板,仲有200板

抵死!

不孝子我要話比你呀媽聽

邊個咁好死

屌你唔早響，等我上兩個禮拜做到死下死下

summer has come and past...
the innocent can never last...

仲未開始做

你up乜呀
Santa Claus is coming to town我就識

我睇死你一定做唔晒
等比老師罰啦你

唔識貨
green day